[有SEED, 齊加速] 寵物小精靈 粵語 完整合集

無印 38.28GB
超世代 24.65GB
DP(鑽石珍珠) 49.3GB
BW黑歷史 24.18GB
XYZ 94.53GB
劇場版 35.89GB
=266.83GB

合集由天上天下唯我毒磚，DVD-Writer同▫▫巴打提供 多謝佢地is ok

唔該大家DOWN完之後 繼續做SEED SHARE埋其他人 唔好做仆街仔呀
ps: 自動BLOCK迅雷/離線下載/果D咩p2p player 相關人士請自行上一頁

自己揀DOWN邊個版本啦
唔該大家開番上傳功能 開心SHARE

如果大家都仲見到有迅雷/離線下載/p2p player連入黎
請手動BAN左佢

block迅雷/p2p player方法

utorrent
係utorrent folder開一個叫ipfilter.dat既檔案
用notepad/txt editor開左個檔
開utorrent禁peer
係個LIST到untick個解析IP
再揀晒純數字/帶有Xunlei或Xfplayer etc既client
RIGHT CLICK>>>複製已選擇的主機
PASTE去ipfilter.dat
然後SAVE
再轉番去utorrent 係PEER LIST到
right click重新載入IPFilter

qBittorrent
已經預設有ban ip功能,係Peers widget right click 條友就BAN到了
或者用下面POST果個修改版 等佢自動ban

block離線下載

qBittorrent
Tool>Options>Connection>Enable IP Filtering>放番個dat檔路徑落去>Apply

其他client 請自行搵方法block晒下面堆/24

58.220.12.0/24
61.147.89.0/24
182.118.17.0/24
123.162.190.0/24
106.46.132.0/24
61.158.132.0/24
14.215.1.0/24
117.67.43.0/24

離線下載通常好似圖中果堆transmission咁用開Port 65xxx

如果仲有既話，自己手動block埋佢
我見到既話都會盡快更新番上面個blacklist

跪求fairy tail 火影 粵語

btw XYZ同劇場版都係720p
其餘都係480p或以下

[火影忍者 疾風傳劇場版-失落之塔][Naruto Shippuden Movie The Lost Tower][劇場版 NARUTO -ナルト- 疾風伝 ザ・ロストタワー][BDMV][MOVIE][SweetDreamDay]
用了5天時間....終於完成了

基於台版DIY
增加 粵語 , 英語 , 繁體(香港)字幕 , 簡體(香港)字幕 , 英語字幕

菜單改修改,
基於日版菜單,支持BD機使用
增加 粵語音軌 按鈕
增加 英語音軌 按鈕
增加 國語音軌 按鈕
增加 繁體(香港)字幕 按鈕
增加 簡體(香港)字幕 按鈕
增加 繁體(台灣)字幕 按鈕
增加 簡體(台灣)字幕 按鈕
增加 英語字幕 按鈕

[火影忍者2012劇場版：忍者之路][Naruto Shippuden Movie 6: Road to Ninja][BDMV][MOVIE][SweetDreamDay]
片 名： ROAD TO NINJA -NARUTO THE MOVIE-
译 名： 火影忍者2012劇場版：忍者之路
年 代： 2012
语 言： 日 , 繁 , 簡
字 幕： 日語 , 繁體 , 簡體

片 名： 劇場版 NARUTO ボルト
译 名： 火影忍者劇場版：慕留人 (港)/火影忍者剧场版：博人传
年 代： 2015
语 言： 日語 , 粵語 , 國語
字 幕： 日本語 , 繁體(港)

劇場版

留名返去down

lm

求fairy tail 火影 粵語

返到屋幫手seed

del左佢再down，俾我刷下upload speed

..................

冇咩人down

呢幾日都未得閒down返劇場版

留名

Lm

買hard disk 入Pokémon

Xyz都有，正

求
劇場版短篇
放送局
電視劇場版
特別篇短編

日文易搵，粵語基本上TVB冇播就好難搵到

終於seed左 1TB

劇場版短篇要當年買vcd先有

短篇 TVB應該冇播過
依家D短篇好似都係放晒係DVD?

down緊
會持續做種30天以上

未買HDD

係喎